就係因為班垃圾左膠/分化狗反對帶致命武器，721事件131再現

全民勇武唔係得個講字
勇武唔該對敵人心狠手辣
目標就係每一下命中敵人都要致命
鄉黑係一定要落重手殺到血流成河先得
求吓各位勇武唔好再對敵人咁善良

殺死鄉黑係練兵
下一步係點大家明啦

如果你嘅致命武器有沙林毒氣之類嘅嘢
老鳳支持你去屠村

不割 但係時候要檢討一下私了

希望你已經由「不割」呢個level升級到「全力支持」

你可以入去睇下我對私了既睇法
大家同路人

有冇機械工程師手足可以研製武器?

你指係乜武器？

你條on9 仔又想陰鳩手足 ?

你隻分化狗又想鄉黑繼續作惡?
下次佢哋打人你係咪唔殺佢哋?
係咪由鳩佢哋犯罪冇後果?

呢個就保密，有呢個行業嘅手足搵老鳳先算啦
基本要求: 一定要有用VPN上網

唔係字大就有理 , 叫手足帶武器喺身唔係害手足係乜 ?
大把方法有武器用但唔需要跟身

你可以自己諗定
1: 合理方法辯解 (主要用作其他用途)
2: 點樣先唔會俾賤賊成功圍堵
3: 點樣先可以搞到賤賊搜極都搜唔到你件武器

方法2,3比1有效
但係殺死鄉黑係絕對優先

打9鄉黑失民意架
你識唔識大局架

就係因為打鳩佢哋失民意
所以要殺鳩佢哋，咁就唔會失民意

補充，呢招都好有用:
我来自武汉